新年入車公廟要掃安心出行二維碼

真係cls

Understandable, kind sir.

咁樣今年就唔撚去

新疆模式斬拿上
香港人仲懵盛盛

斬件

正解

年年去都多人到hihi, 就算今年限一半都仲好多人, 個個scan QR code 咪仲耐